燒山係唔係痴Q左

外星人咁

扮女人, 痴q左線